# 项目工作台
一个用户可以创建、管理多个项目，也可以由多个用户共同管理一个项目，为项目新增管理员时需要先保证该用户已在用户管理中注册
## 新建项目
1.点击左侧导航栏中的**`项目工作台`**即可看到**`新建项目`**  
![image](../image/p7.png)  
2.填写好`项目名称`、`所属客户`、`内部管理员`、`项目管理员`等信息，点击“保存”按钮，即可成功创建项目。注意：项目名称与所属客户在项目创建成功后不可修改，请审慎填写
![image](../image/p7.5.png)
- **所属客户：**本项目的服务对象。在设置`所属客户`时，需要保证该客户在`客户管理`中先被添加，才能在这里为该客户新建项目，并且一个项目只能属于一个客户。  
- **内部管理员：**可以有权限查看到该项目并管理该项目的用户，创建者会默认设置为内部管理员且不可删除  
- **项目管理员：**`所属客户`的`客户管理员`或`客户管理员`的子管理员，一般由系统默认选择  
- **空间数据开关、健康数据开关：**space平台的数据开关，若关闭，则该项数据在space里不显示  
- **周报告开关、久坐报告开关：**小程序的报告开关，若关闭，则该项报告在小程序里不显示  
- **默认时区：**系统将按照默认时区进行数据统计和分析

## 进行中的项目
在进行中的项目里，展示了您管理的所有项目。这里还集成了项目的管理入口，可以编辑项目的所有设备与资源
![image](../image/p9.png)
### 编辑点位数
1.在编辑点位数页面，可以查看到该项目的所有点位信息，点击左上角创建可以新建一个点位  
![image](../image/p10.png)

2.按需求选择创建的点位类型，点击下一步  
![image](../image/p11.png)

*洽谈桌和电话间需要开通服务权限方可创建*

3.根据点位类型填写好所在`时区`、`设备`、`备注`等点位信息，点击“保存”即可完成点位创建  
![image](../image/p12.png)
- **统计开关：**是否收集该点位的统计信息，若关闭，则点位的信息将不会被收集到  
- **是否为升降桌：**若选择为普通桌则在点位后不会显示该工位的高度，该点位的数据也不会有报告，传感器收集到的数据仅用作空间分析  
- **设备：**与该点位绑定的传感器编号，传感器编号来自`设备管理`→`传感器`中可以查到的编号  

4.还可以点击“批量操作”→“批量导入”，一次导入多个点位信息  
![image](../image/p13.png)

5.点击“批量导入”按钮，下载 Excel 模板，按模板的格式填写好点位信息后，上传模板，保存即可  
![image](../image/p14.png)

6.在成功添加点位后，即可看到点位的信息和操作按钮，可以通过操作按钮查看点位二维码信息、编辑点位、删除点位  
![image](../image/p15.png)
### 编辑平面图
1.在编辑平面图界面，可以查看到该项目的所有平面图，点击左上角“添加”可以添加一张平面图  
![image](../image/p16.png)

2.在添加平面图界面需要上传SVG格式的平面图，填写好名称、项目等信息之后，点击保存即可成功添加平面图  

![image](../image/p17.png)

3.添加成功后即可查看到上传的平面图，右侧可以编辑、查看、删除平面图
![image](../image/p18.png)

4.点击平面图右侧“编辑”按钮，可进入该平面图的编辑页面，蓝色笔状按钮可修改平面图创建时的信息
![image](../image/p19.png)

5.在右上角点击“添加点位”后，显示添加“工位”或“会议室”，可以选择“直接新增”或“从列表选择”，选择后可以通过在平面图上点击鼠标左键来在该位置添加一个点位，点位添加成功后可以右键编辑点位
![image](../image/p20.png)
- **直接新增：**为项目新增一个默认点位，并在平面图上显示
- **从列表选择：**不为项目新增点位，而是从点位管理里选择一个已有点位添加到平面图里

6.点击“部署设备”可以为平面图中的点位添加传感器设备，“调整点位位置”可以拖动点位调整位置
![image](../image/p21.png)

7.在上方搜索栏中输入已添加过的点位编号或传感器编号可以在平面图中突出该点位的位置
![image](../image/p22.png)
### 编辑项目
1.在每个项目右上角有可以更改项目其他属性的选项，点击“编辑项目”
![image](../image/p23.png)

2.“编辑项目”页面与【新建项目】一致，可以更改项目名称、所属客户以外的选项
![image](../image/p24.png)
### 功能权限
“功能权限”页面可以设置该项目在space平台上开通的功能
![image](../image/p25.png)
### 个性化
“个性化设置”页面可以设置该项目space平台显示的信息、logo、样式
![image](../image/p26.png)
### API接口权限
“API接口权限”页面可以设置该项目为开发者提供的各项数据权限和配额
![image](../image/p27.png)
### 快捷切换
在点位管理、平面图管理、编辑项目、个性化、API接口权限页面可以通过页面标题边的导航图标快捷切换
![image](../image/p28.png)
